星期六入機場星期日留守星期一全民罷工入機場

一定要夠多人 買定糧草入去過夜 直到政府跪低

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆客運大樓
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

第三隻眼

好痛

唔想再有血案 求下大家
用盡所有力氣推持續罷工
真正實行有效有用嘅罷工
全世界放低份工保護義士
忍一時之痛 永奪主權

好攰